其實tvb知唔知我地成日j佢地班藝人

咩袁偉豪 馬國明 黃宗澤 森美 陳展鵬 正撚到 個個都好大波

東張西望個男主持都好正

J左前日開心速遞朱凌凌

羅仲him呢

無咁大隻啦

牙bob屌打啦 仲要大波啲

光頭

冇毛